有咩日常生活小動作可以睇到一個男\女有拍拖

除左成日禁手機或者直接問。 我覺得女仔反而容易睇d, 男既有d 真係可以收得好埋。

樣子如何同有無錢

男仔：睇佢用咩紙巾

Tempo=單身
其他=有女

女性留指甲，是為了防止自慰嗎？

點解

上面咪講左

問有無拍拖唔正面回答
多數係有拍+會喺出面收兵/偷食

無 上次屌埋先知條女有男友仲要一齊左好耐

男仔成日戴住同一款首飾？

男仔帶首飾已經好可疑